廢老點解贏？因為我有八個呀叔

香港人口金字塔係一個倒三角形
上一代嘅人不斷係咁射精
我自己就有八個阿叔同姑姐
我朋友掛野生成20個
全部廢老男士
去到1980年 家計會先宣傳兩個就夠曬數 嗰一代開始嘅人先至開始接受教育上一代嘅人靠機會上位全部都係既得利益者都對我哋呢代樓價飛天 所以點解 共狗 依然可以有咁大嘅勝算

我有$8000

送咗佢返大陸嗰啲飲食團

push

唔係話返大陸團畀中共取消曬咩

救命，後生仔快D出來

個8個阿叔無生仔女？

一半有
但嗰一半入面
有啲仔女受家庭影響 有一半係 藍 一半係黃